有無人記得BLACK ROCK SHOOTER

個造型同首歌都幾好 但係兩套動畫
之後就無哂下文 浪費左個好人設

玩初音識首歌

個陣七人大合唱好好聽

黑初音

果陣聽v家 最中意係揀d啱聽melody再搵翻唱 好多男聲唱女歌都好正

種型格係贏初音